強烈懷疑藍絲啲老豆老母全部被狗屌

班口臭過俾狗撚含

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

G 持

藍絲啲老豆老母一定係藍絲?

貼佢電話出黎我地幫幫你